直播: 人大會議 !

練下普通話

有沒有人反對

沒有
沒有
沒有
沒有

通過！